個個禮拜都睇住，手足比人搞，我而家都搞到抑鬱，有無d方法治療下？入黎分享下

如題。

img]
林鄭月娥
死因：仆街死
詳細：條On9比班前線警犬屌到體無完膚，行落街仆死左。

林鄭月娥
死因：仆街死
詳細：條On9比班前線警犬屌到體無完膚，行落街仆死左。